由100毛睇得出垃圾港豬既可怕

一地兩檢 香港割撚咗個西九俾中國 其實咁沈重既事 唔撚知點解100毛仲可以出一個咁撚樣既post黎講笑

100毛on9其實不嬲都知, 點撚知下面一大班港豬係度打晒笑喊emoji, 其實俾中國咁撚樣入侵有咩好笑?

100毛你唔好話咩易啲入口 你消費政治 講完個笑 內文乜柒一地兩檢既野都唔撚講 做傳媒唔撚去提高讀者既警覺性同注意 反而等人笑下就算 咁撚樣叫易啲入口? 真係得班垃圾港豬會撐

更慘係有啲人仲tag friends, 話真架???正喎!!!! 我屌你老母呀! 死撚番中國日日淘啦! 垃撚圾

利申: 冇睇100毛 見人like左睇唔過眼

link:

唉 幽默感呢家野

100毛真正意思出來了

其實香港咁樣俾人侵蝕真係好撚嬲 但見到呢班港豬真係好無力...

見到100毛就想屌
去北韓個條友（唔知叫咩）
成日玩膠扮共匪
打埋殘體玩膠
間接幫共匪宣揚殘體
On9到不行了

樓主唔好見怪 文化差異問題
始終英國佬天生玩政治鍾意幽默D
唔似得我哋中國人偏向莊重嚴肅

依家唔撚係幽唔幽默既問題 係動機問題
文你老母化呀